做過3年雜誌編輯，你問我答

主要做漫畫、玩具稿
隨便問，有機會自爆既問題除外

辛唔辛苦

幾錢個月？

通常幾點收工？

截稿嗰幾日可以忙到小哂老母咁

人工偏低，而且新入職要預左俾人壓價，我走時13k有找

正常收6點幾，但從來唔會準時走

係邊間做

周刊/月刊？

你叫佢自爆？

有乜潛規矩

自爆，不了

有自爆傾向，算係周啦

我唔算做過好多份工，有冇類似例子可以俾我諗下

易入行嗎？ 好想入行但冇乜空缺

例如有冇發夢見過一啲灰色地帶

的確係好少，但你睇下而家出版業咩時勢，都估到會係咁，加上算係舒服既工種，所以即使冇前途，好多人做耐左都唔會走
如果做過相關實習會易d

發夢見過如果經常寄信去抽獎，中過2、3次之後，你中獎機會就會急跌

係唔係有回佣/玩具/禮物收
然後有把聲：篇稿寫得好好睇睇

我都想，但其實未有過呢d sponsor
暴龍機呢啲過氣倉底貨就有機會大家分

有就有，不過係會送俾讀者

送唔晒就擺倉等下期，過晒氣先機會自己拎

而家做緊咩？

19 admin妹

Game書一本執一本仲做

呢個時候重去做print media既的確係搵黎搞
除非真係興趣>>>>>>搵錢